好好奇，其實喺達哥用369洗版嗰堆小朋友，有幾多真係知369咩意思

真係有事冇事都見到有人369

班on9係咁
跟風

咩都369 369 on99

派膠

達哥大方唔介意

係理都費鳩事

小學雞米走佢囉😂

佢地可能當369係笑